捉到鹿唔識脫角嘅政府ig

做飯

香港口語叫煮飯
書面語寫下廚
做飯就肯定係蝗口語

似跟陳柏宇首歌？

樓主有冇聽過悶極時自己可浪漫?

我剩係識食飯

想問下你講隻鹿係乜, 我睇唔明

on9樓主縮返去個閪

?

送首歌你聽

講緊陳詠謙 無人明？

連登仔連做飯都唔識

οκ

做反

你造飯定做飯呀
成舊飯咁 一定係後者啦

咁請問邊度脫唔到角呢